打狗救人！唔救，手足就會被非禮被打到骨折！你忍心咩？

如果唔救 手足甚至會受到更嚴重既傷害
成日話一個都不能少 要真係做得到！！
記住 人多就會打贏！！